五大訴求喎？邊個記得港共話今日撤回啊？

你班人打卡話愛香港就最叻
本來話上星期復會嘅時候宣佈撤回
然後拖到今個星期三
但係今日都未撤回喎
拖完一個星期三又一個星期三
你班人醒未啊？
你地唔煲大就繼續拖
拖到你班人無件事

然後仲要冇人討論冇人關注
乜我地訴求唔係撤回逃犯條例咩？
成班無撚咗件事咁
好嘔心啊屌你老母
日日睇你班臭西喺IG扮關注

先爭取撤回咗個條例先啦

訴求唔係求其打下卡就算
要爭取㗎
香港人犧牲咁多為乜？
全部人唔記得？

好撚柒憎班垃圾打卡撚
我屌你老母

追完一項仲有其餘四項

屌你老母會議現在暫停

邊個會真係理，話明缺一不可，擺明知道做馬騮戲，繼續推行動post好過

行政長官言而無信

有乜行動post？
成個連登都加泰

加泰唔L係行動？？

[可唔可以大和解］加泰搞手 全香港人求下你

一邊話搞 一邊話唔搞
唔想亂推

我自己係覺得唔搞好過搞

我既立場係 唔想手足浪費咗心機 改主題咪兩全其美